其實香港政府正式進入無法有效管制香港

學生擺課，你搵差佬出黎有乜撚野用，再叫學校比擺課學生名單，係咪想踢班學生出校，佢地唔返學咪更多時間走去街路

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

上星期放風行緊急法, 依家無左件事
林奠除左大搜捕, 係黨鐵站同學校擺堆狗係度, 根本無野可以做到
大家出黎發夢, 不被捕, 不受傷, 不流血先係擊中政府春袋